何文田山道23號 白衫狗宿

何文田山道23號 白衫狗宿

推

上呀

唔好用防狠器射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰